依期一齊旺！大家唔好針!意甲我屌你老母[58]

以後唔買角細了

愛比角好嗎

刷角啦兩隊仆街

愛記買得角細入球細

屈goal

1:0

雲達個場入未

屈福goal左
雷加雲妹快手

針LU

雲達久攻唔入

三場0:0邊場有波入

差啲搵唔到個post

整多粒黎

阿爾

好波屈仔

英超

愛狗咁都守唔到完場

愛記刷角啦屌

聽日有馬水

角呀

fg收錢

愛記個後防成日送

咪撚停角啦兩隊on9

雷加贏波派300一個

西甲呢d西波想試下0.5/1大

愛記追和未

荷甲頂住 3.5s

Lm

屌 我都差佢

我了

屈福特 1-0 愛華頓

我都差佢

買曬2邊卜中

屈仔正氣

LM支持

金剛

我

狗會賽馬日照開即場啦屌
夜馬都即場亞冠啦

搞掂 追番正數
訓了 大家羊多d

中啦今次

連c

點解雷加讓半一

阿爾嬴都嬴唔到

阿爾入波

西甲呢d好大機會臨尾入一球贏半盤

發覺d nigga係刷角阻礙物嚟

仲有幾耐

荷甲82分鐘 1.7倍冇入球 難理解

差雷加

入未啊雷加 屌

主隊25射12中 入1球

陰人

-1c

屈仔2c more
雲達入波啦

-2 c 玩完

-1c.....

終於入！！！！

2:1

雲達不萊梅 1-0 漢堡

玩完。。。。

屌

因為真係有入球

雲達 愛記
每隊一球啦

盤仔，跟唔切，好黑仔，上次淨係跟到唔中嗰場

屈仔1c
雲達goal

屈有冇咁鍾意玩角球旗戰術呀

雷加利斯
雲達不來梅
阿爾克馬爾

愛記入波我即刻去打j

荷甲入波未

巴菜出美c，哨牙，古天奴，迪比利擺大頭，
咁買對家

頂撚住呀

買左漢堡

墨城盤❎
李斯特城盤❎
摩納哥盤❎
熱拿亞fg❎
愛華頓盤❎
愛華頓fg❎
愛華頓10.5b❎

az唔好最尾先嚟456

雷加快goal 0.5/1大

原來係你

巴打之後買咩

個盤讓到咁深真係唔買

針

一買呀爾就入 成80幾分鐘都仲2倍就知會有了

屌你老母 阿爾咩馬爾1.45 ng 依家先入

11角

聽日生性D跑頭3算啦

一齊

愛。絕殺

屌你老母11角

原來last有一角

聽日all in 馬克羅斯反底

11c搞掂

24/2 戰績
廣島三箭（0/-0.5）@1.79 ✅+$395
獅吼 （0） @1.9 ❌ -$500
湘南比馬 （0/-0.5）@1.88 ✅ +$440
墨爾本勝利 （0/-0.5）@1.8 ✅ +$400
恩高斯達特 （0/-0.5）@1.85 ❌ -$500
格雷特霍夫 （0） @ 1.89 ✅ +$445
賀芬咸 （-0.5/-1）@ 1.90 ❌ -$500
漢洛威 （0） @ 1.88 ❌ -$500
史雲斯 （0/+0.5） @ 2.12 ❌ -$500
博洛尼亞 （0） @ 1.90 ✅ + $450
查內爾 +1 @ 1.65 ✅ + $325
富咸 （0） @ 1.82 ✅ +$410
12場7✅5❌
+$470
加拍我打錯漢洛 我自己 +1300
明天再戰

早買早享受

輸左咁多場終於收返次錢

聽日位置買重你

意甲英超兩場加埋豬左500都係角細

好撚感動

角細初盤/半場前先會買
下半場只會買角大

今日我都收手 last中條3x1

狗隊真係好廢

兩條斷一關 好正

Channel link

墨城盤❎
李斯特城盤❎
摩納哥盤❎
熱拿亞fg❎
愛華頓盤❎
愛華頓fg❎
愛華頓10.5b✅
國米盤
巴塞讓主 9.5b

寧買大都唔買細
買大一日未完場一日都有得叫
買細要爆真係幾分鐘嘅事

意假角大

真係唔敢買賓尼雲圖

有無ching想跟我搵食

9.5s 上船最後召集

10.5b 中啵

我角球100%勝率呀

有時嗌足全場都冇又唔係咁睇

今日輸到仆街

都係
但買大感覺上安心過買細

連續六場角球-6贏 臨訓前心水巴塞9
5s

買唔切屈福特6.2倍主勝 好在高水角大都cashed

搏佢gel
點知咁

都係 追細贏埋都唔夠醫心臟病

南特1.5s 2:1

想要國米 賓尼真係好廢

對家

7

今晚角中左3場

有冇國米盤?

有 支持

買完細成個人好煎熬

今晚啲角都係岩岩好贏
心都跳出黎

就咁睇巴打個名都有睇開nba咁喎

今晚最撚慘係摩洛哥無補飛

聽日我去馬 上樓機會

有世界盃賭咩

賓尼雲圖盤

買你W

重p 8場123要哂

摩洛哥同摩納哥都唔識分.....

國米半大有冇機?

國米角有無即場？

THX 原來咁睇

巴塞大波有冇同路

國米 有幾多買幾多了

我買左半細 巴塞不嬲玩野球隊

比甲又半大 冇曬比甲玩喇今晚

有

玩菊

冇人同我玩

冇即場角skip了

户口得返3.4
戒賭了

今日細波日

啱啱先差d俾az逼害

有冇人跟

國米船

南特真係廢

艾米入左

最冇信心係巴

下半先出力

0:1

攻極都唔入 俾人防反就收工 下半場更加攻唔入

睇高一線 屌

專家證實正面自信屌波可增加勝率

巴

巴塞秒輸

梳呀 我買左巴

245荷甲大波波 加油呀

半大穩陣啦 大波都係

上季打馬拉雞又試過係咁撚樣

角大 大波買哂佢都得啦

穩如狗

GOAL

1折收飛

柏利斯天奴大波

唔要了

半大4分鐘完成

巴1-1

nba

快手入主其他

屌你半大4分鐘搞掂

4分鐘半大

果100攞黎派好過

賓尼雲圖禁住國米

賓尼爽！

開返盤未

國米都買

燈撚到

巴秒半大

賓尼

嘻

國米連續輸咗11場讓球盤,
近12場贏1場

我知你一定係反手

有真飛

唔係 佢真燈

聽日skip八場一

唔係gel 但買左賓尼爽yy

見證歷史, 5分鐘輸半細

有
中意邊隊唔洗多講啦

同錢過唔去?

同隻馬一樣渣

同錢過唔去就買咗啦

你都係 踢埋2場歐霸專心聯賽啦

5分鐘輸100姐

琴日2分鐘輸8000

國米2.5細

我5分鐘輸220

睇下呢20蚊可以捱幾多分鐘先

買少少客勝2x3先

又jer任劍fight bb

中！

救空龍

22222

國米入未阿

中晒就...

點解唔留番買杯野飲暖肚

國米追一球先入

好衰

買客勝好撚過真心

得返3毫

國米

賓尼勁！

國米我求下你

入兩球啦

賓尼呠呠呠

反手

一球都收貨 買左半主

反你媽b 有飛

賓尼下盤cadhrd

cashed

大家要自信賭波

唔講以為國米打緊疤

啱 成日負面賭波點贏

放水

疤勁到

主其他

國米半主

賓尼雲圖係差埋門一腳

輕鬆中

100%

4:1

半3全10

有少少想入國米，但睇完走地放棄

莫雷拉下盤！

7/7.5s

賓 1:0

國米換人就入少少1.5b

南特追和未

恥笑國米

完場未 巧眼糞

屌你老母里爾

死假波降班啦

賓尼fg 抵買

維迪斯2:2

大機會冇入球

買咗巴入球細 睇live睇到心臟病了

一定仲有

賓尼雲圖差d fg

入定啦要博下都好

想買基羅納ng

梅西so9要帶帽

晏d主應該會放水嘅

買十蚊基羅納x賓尼ng玩下先

1:0?

ching買多10蚊ok?

嘩 咁撚靚

國米1:0

One more

古天奴終於入 好感動

賓尼仍可以！

2:0完ok?

冇尾數 聽日買你win支持下

回味每一秒！

嘩屌 串起咗兩場主ng
買唔鬼到

賓尼gwl

2:0

goal

哇！！

一講就2:0

Nba

賓尼仲有半格 gel

3:0 fast

賓尼不用害怕！

nokia都入到波

我地要嘅係結果！

贏啦
贏啊終於贏啦

賓尼重得！

賓菲加快反cup

重有20分鐘

收左呢注先

賓尼追返粒贏盤 gel定先

係

今日旺主旺到

唔好咁

艾達給力少少就4 0

杰羅納ng

自信可改變未來

賓尼1:2
講定先

俾我開個讓主please

賓尼又贏盤 gel

國米贏唔到全格我罷跑。dllm

ok

買左賓尼 好彩仲有半格 爽

雖然無可能 但係比角就好喇

真 咁都有半格收返

[-2/-2.5]?

巴開其他了

Agger

巴癲到

到梅西準備hat trick

so9戲法了

又gel?

屌死馬會
on撚9 買咗幾分鐘都唔接納

個球探勁鈍

用365

巴ng就快有2倍

追多個

賓尼頂住啦 好彩仲有半格

紅左仲勁啦

巴差啲

Dllm 我見你覆 我都錯埋

2.5s

心諗個撚個都正常討論咁搞笑

國米試下入多粒

冇架啦 成班hea9

不了 賓尼仲有半格 gel定先

巴忽然爆角 好感動

2:0執到啦

國米輸半真係當羊

可惜牙賓尼！下次實得！

1.5/2喎

巴狗尋完讓俾對手刷角 真係好撚仆街

輸半格 仲有錢剩 爽

岩岩睇狗會原來聽晚阿仙奴對曼城聯賽盃決賽都冇即場 咁撚驚人即場贏錢 不如執柒左馬會啦

0615 沙士菲

gchi雲爺爺了

我會買河床 輸半搏全

睇唔到原來5點9結算 慳番

睇怕和多

聽日下晝啲波全部無即場

真係好仆街 日乙都最多話無台播
但澳假都有mytv播啦
知況阿甲都無台播啦屌

盤jai 1:2
好撚假場波

+7 94” 1-3

屌成晚訓唔著

完場1:3

下就贏左幾百，夜晚波輸返，唔訓氣買左注大輸埋，呢注再買大dd追，好彩

狗會太狗 要認真買 唔再捐去餵狗

阿甲mytv買左

邊場

咩呀

係因為跑馬
所以先冇

跟盤仔

河床 最後一條飛呀快啲入波

賭左幾年跑馬日不嬲冇即場
邊有咁多人手搞

有一排有 可能比馬仔搶左d客賺唔到佢直接cut返掛

訓醒中左

河床走到盤都當贏

做馬仔一定好過波仔

rc埋 係咁先

河床贏派200

呢種盤口 好易買

講你就講

想車落去

2/2.5嘛有

好，今場唔買
尋晚一大注跟個啲全炒，個人好sad

唔關你事，係我運氣差，我feel到

呢場唔買了，祝你中

身家性命財產Allin左落去 $50

一定冇

我都無乜運
琴晚2x3
德甲買半主 佢出半和全主
荷甲中左半大都回唔返本

等半場先買

盤仔$200->$1000計劃包唔包馬仔

狗會點會賺唔到

咁我信自己眼光 盤仔贏多啲

8場1號穩win

大家諗234名就得

上次買佢做膽拖幾隻腳
啲腳中哂佢無左影

就1234啦

燈少陣好嗎

去食個靚早餐 再繼續屌波

1600米唔岩我腳法 今次2000

冇唔長進加持

手快快跟左

追緊角大

盤仔洗唔洗咁早講定唔中

原來尋晚盤巴咁多注都中 訓左無買

8:30 有冇水

要咗主隊

即場角大串半和

830客盤

買左客ng+無入球

唔好逼害我

又上咗獨木舟

半和全客

830上盤

原來盤巴同路

半細全細 半大全細

去左沖涼買唔切

要左上盤

上盤gogogo

客隊作客 未羊過

有我加持會贏

天主刷角未

你勝率高過佢幾%

盤仔點解唔信堤格雷斯

反而信低水比卡超

當我無講過

話咗0% 不過放心 會戰勝歸來

0900 / 0906
有冇水
暫時我自己睇 0900似客

帕x卡 上盤 莫雷拉下盤

訓醒收錢

大波2x1

即場入左14.5角大 似會爆落去

13.5b入左

利昂下盤 堤格上盤

大學11.5b cashed

就信你一次

買你對家

上面同你對哂

比卡超啦

半場果陣7c 11.5b重有2.x 倍

但無買

佢要上樓了

13c

準備收錢啦清

17.5b gogogogo

我就係半場痾緊屎，牙都未刷買

肥肥

補埋00 無入球好唔好？

二隊都幾攻得 我睇好有入波完場

利昂

Buy-ed 有冇勇士同路？

刷角啦屌

支持

要幾角有幾角

天主教大學 1-0 卡拉雷聯

1:0,fg收蚊！

我串埋

今日唔知做咩 一想買就入

開口中

屌你老母 客隊真係屎咁都頂唔住

次次落注先刷角

夠薑追和客隊

即場主NG

14c

耶撚仲會唔會有c

中啊 頭先買左少少即場大波就入左 最好入多粒

跟你買左2.5/3 係就入夠2個

連c牙.

就客隊入

堤格1:0

提格雷斯

兩分鐘

即場10串比卡超主勝

Rc

又黎rc迫害

On9 實一半都輸埋 垃圾

15C

-3c

18c既話 抽1位巴派100

轟300落17.5b先

16c 正

好

lm

17c cls

岩岩仲有17.5

1比1嘅抽一位幫你含

17C

G持

一講派錢多左好多巴幫我推c

又逼害封盤

轟唔轟18.5好

你當職乞流？

一落嗰下得返16.5揀

我我我

pls

我買左14.5s 已爆

一係就爆到19！！

全日心水 騎師王 田泰安 信者得救

屌 我條18.5 出八次飛都唔得

半和了

臭狗會封左盤

頂住呀大學

18c

買唔切

慘 又係red card

逼害我條四倍 18.5

兩場墨超入多d波呀

19角

痴撚線 我追到16.5都唔敢再追 爆撚到19

20角

佢老未 我大手18.5俾狗會逼害

17.5大 巴打 抽我pls

點解我會追細

18角巴打 求派

賭左咁多年 角球下半永遠唔會追細

阿美利加 2.5b應該輕鬆

今日又學到野

又係咁 中果啲就買唔切，一見到你出就即買，盤仔可唔可以早少少出，早一分鐘出就夠架喇

阿甲下半場都有人敢追細 不嬲爆到無底

瀨過好多次野 以後買角大為主

我就係角大

墨超唔識入波 我屌

出咗八次飛 最尾封撚埋盤

岩岩場圖庫曼

巴打 你還好嗎

利昂 堤格雷x2快入

炸

還好

我三條飛 冇主就得

買唔切啊師傅 一聽到TG響就拎起電腦
揀半和 揀$50
然後傳送就失敗左

利昂會入

堤格雷斯 2-0 莫雷利亞

堤2:0

體育會主好垃圾

0-1

帕 0-1

馬清反底日

屌你老母帕丘卡

比卡超會好似拉古奶咁杯4粒

開撚哂對家針了

Jump

體育會同比卡超請馬上入波

比卡超

馬清反底

比卡超 唉

訓

屌你老母比卡超 屌打人仲俾人入

快撚d入啦睇肉會

莫雷入未

入一粒啦莫雷拉

3隊都唔好郁了
呢個比數我可以

垃圾比卡超

阿美利加 2.5b

體育會呢隊垃圾

跟你買埋盤

想要迪祖

堤格雷平安收半格

阿美號開始上船

上左

比卡超入未啊

買200拗下頸

阿美號

我唔鐘意坐船 坐下艇仔仲好
迪祖下盤

迪祖作客排榜尾咁濟

1-1 3-0

比卡反Cup節奏

比卡入多粒plz

比卡超呢隊垃圾都可以炒佢2粒

韋根夠贏曼城啦

有機既 68mins

信念

利昂守和呀 最好比多粒

宿敵

All in 左上盤

比卡超快啲出十萬伏特！

2-1

上船了

12:00 柏雷9.5b 中左就8連角勝

快手22

比卡超唔夠打就進化啦

莫雷22
比卡超21
大家話咁樣好唔好啊

比卡超單邊都12c

最撚好既結果

提格頂實啦

Agree

兩隊一齊絕殺佢老味

不能同意更多

比卡超杯到 戒三年丁

收皮jump

12m 劇本

比卡12m

12m

比比

不了

Goal

去呀，比卡超

十一點墨假下盤 有冇同路

馬清rip

完美 贏半輸半 收貨

Wow

師兄要戒了

無劇本真係搵鬼信

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

假波 dllm

98

佢向馬會收o既錢 可能夠叫G 三年

盤巴2場 2.5/3b都係靠補時中

仆街琴日一鋪清
今日又要由頭推過

又見證到 一場波未吹雞完場 一日都重有機會

墨假

呢兩日真係學到好多野

cup左

全晚睇住你tg冇信心話針 到最後都收錢

天台好凍

盤仔買個啲波場場都緊張刺激

希望頭證啲屋企人平平安安

又坐比卡超海盜船

gel行個頭...去馬會拎錢

跑埋場馬先跳

球

阿美 696

阿美
696
仙台
上呀

阿美大

球證一世平安

你地真係要做開個阿美fans club先得

比卡超 十萬伏特

半和

696大船首次召集

以表謝意

盤仔上岸

痴撚線公司 （唔記得買 ）

全部都上盤？

無風無浪好了

阿美

又再上船了

無跟到 訓咗

阿美號 起航 各位船員請扣好安全帶 航程90分鐘加補時將會到達目的地
希望各位旅途愉快

無錢跟 一陣又要入錢

小弟去左拜車公 一裝完香就有球12m

不過一直有支持住

In車公 we trust

目的地真係America

迪祖艇仔呢到

尋晚我輸左3注 3注都係輸12m

696 作客王 必勝

696鐵達尼

😏睇黎

阿美gel定頭先

又要入錢 入多500跟實盤仔算

又到戒日職既時候啦

有冇手足睇開架仔波知唔知696有冇留力or輪換？

696 強陣

出左啦。遠藤航，金崎夢生都出

球探出左

即係勁唔勁 唔識

阿美入未

勁就勁，不過西

阿美快轟

次次見親咩咩強陣 最尾都被屌打再針

睇黎好熟696 避得就避

猁居然角細

D球員咁撚老 同街場差唔多

成日都聽到696強陣

想問馬會係咪12點開門？

柏雷角大

阿美禁住屌 唔入

唔該巴打

香港早晨

早晨

我唔再自己買啦 跟實

I know that feel bro. 我兩注 賀芬 屎雲

講埋ed咁唔吉利o既野

你旺我旺四季旺

我仲有注恩公

俾大家重點心水 太陽神

買左半全埸和主 加油

十場系列

1. 696
2. 太陽

Me 我都係呢3場

696 仙台 bee

對唔住 我邪住左你啊時巴

半和準備收蚊

我都係黑西. 我訓o左無跟之後果d佢全中

12點有冇人

半主針

等埋尾盤

696大船

696 bc

9

最後兩條 輸左收爐

柏雷

柏雷轉佐盤

仙台半大

架架都郵輪

唔那係掛

696求你幫我追數

阿美仲未入粒定驚

其實有一樣我想講
我就算命中率低到咁 都唔使輸
因為我每注都係平注 冇因為要追數加注

郵輪加日職 出事機率大過 70%

有機

放心 會入

兩個鐘後要戒日職啦

所以買定半全場客主 經常發生

十個賭仔八個都控制唔到注碼

2個鐘後一齊戒賭

堅撚過馬撚

所以阿美e場 你都係著定救生衣準備跳船啦

我忍唔到手

未有心水

呢場我好有信心

見到d 100%諗住車埋去，點知

戒賭一分鐘

你好似我咁豬過幾百k就會學識
比著我琴晚既命中率 以前我一早all in左追數

幾百k

原來心態最緊要
今日又學多樣野啦

我前後應該輸左80幾k
咁我平注

賓菲加 咁都贏到

fat fat

平注你贏得好慢
不過你推左咁耐 又賺過幾多

柏雷1c

仙台屌打素爾

點解直覺話我知 你jer緊我

bee
Goalllll

舊錢一大就想玩大啲 一玩大啲就輸哂

最緊要係本，本多終勝

日假鐵達尼

696大船入未

ys
而家又要由頭推過

696 696

岩...你可以話我冇志氣

最後500平注推上去

日職要用逆注思維買 買自己相反

其實唔係 最緊要正數 玩得大輸又有咩用

定係入緊水

696 角細gel

200本
而家得返300

千葉果場發生咩事

個盤調轉左

買客+1

696俾人㩒屌

696開太深

日職加持，飛算

買唔切bee又入

阿美捨得入未...........

球證快d做野啦 送12碼全餐比阿美

696 泳封角球啟動

仆街 記錯左開1點 miss 左12點

今日日職唔入波 廢

盤仔呢 好似唔見左好耐

日日都喺度

阿美唔入針了

咁和波咪瀨？

頭場有冇馬水

琴日輸晒 今日300重新上路

一模一樣 加油

加油

一齊上
買左咩

求指點

12號

墨閪
主

暫時不死鳥同前鋒 等尾盤

0-0完場吧啦

紫蛇求水

阿美 整粒定驚丸黎先啦

已放棄

有無睇緊阿美live o既巴打講述下 踢緊乜撚野

R4. 4+12+13

堤華納+清水心跳

唔好呀...輸埋我就整整輸3k野

馬會ac結餘9.5 一注野都買唔到

ALL IN

足球界 咩都有可能發生
快入返球

冇撚射過 一齊沉落北冰洋

劇本1:0 90分鐘12m

阿美 快入

係前前後後加埋捐o左3k野比馬會

我無追注

有無巴打住車公附近 幫手落一落去裝支香 期求阿美整返粒

唔加注點回本

頭場中返隻保羅威威

對家死守 唯一希望12m

岩岩裝左啦 佢剩係保比卡超

繼續求水

球探話阿美75min 後會開始撳制入波

兩日豬到得番400

望係咁望啦

柏雷冇角要jump了

兩場日假上盤贏晒

仆街 兩場都停角

嘩...好似有巴打講過e隻馬

阿美入一粒好嗎

買9搭13 得嗰65蚊

心跳12M 696 針

唉

good

又要針

好似MISS

696

睇埋沙圈先 我都係博下

MISS左

好彩

終於買左果隊唔洗比人入12m

半客全主又收皮

可能因為我買唔切

接實

阿美入未呀！

得幾分鐘 求12M

對家入

柏雷半3全11 ok?

696 2.5b 玩完

我唔貪心 全10 ok了

頭先又話12

696 學上季剩係踢下半場pls

千葉講原［0］

屌你啦

第2場唔識買 點都係2拖3 4 6
另外小弟最愛辣得很 買$10精神上支持下

得7隻馬 買哂咁濟

阿美撳制未吖 diu

根據劇本，依場主隊fg, 客隊ng, 11完場

阿美唔入就真係輸晒

我都係

宅大大轉返潘sir 可以一試

最憎00既波 真係屌你老母曬時間

R3 1234 10蚊四環算

allin40蚊馬仔1>2 3

加1

絕殺啦屌你老母

1點波水

唔夠時間絕

12M都冇 屌

補5分鐘

加2

阿美快入

阿美生性啦

加3

阿美 絕殺佢

求12M

696個場好可能1:0完場

1:0 完場

絕殺佢老味!

松本（0）

1點有冇水

gun 希望唔會拖累你

千業平手

輸晒

上路第一口

日乙鵝

買完波 依家去行山 無得同各位嗌波 各位贏多啲

再見了

0:0 我跳樓先

阿美 好彩知呢d西波跟唔過

下年日丙

櫻花盤

係我西住大家

買左辣得很披士

楊明綸騎師王？

Same road

夢生入未

柏雷刷角反cup

柏雷0:1